「毅進仔」評論無阻畢業生考警隊 毅進紀律部隊課程查詢人數不減

「毅進仔」評論無阻畢業生考警隊 毅進紀律部隊課程查詢人數不減

圖1之1 - 毅進文憑課程今日舉辦資訊日，不少同學到場查詢有關毅進的警察實務及紀律部隊課程。（趙苡彤攝）

反對修訂《逃犯條例》的示威者不時以指警察為「毅進仔」，揶揄他們學歷不高。有現正投考警隊的毅進紀律部隊課程畢業生認為，網上評論不會影響他加入警隊的決心。另外有報讀毅進紀律部隊課程的學生表示，不擔心讀毅進會影響自我形象。

毅進文憑課程今日（29日）舉辦資訊日，7間院校提供不同選修課程，當中不少學生選擇透過報讀警察實務課程投考警隊。曾於職業訓練局工商資訊學院就讀紀律部隊課程的畢業生阿銘表示，會考時成績不理想，畢業後工作超過5年，但薪金追不上通脹，又對紀律部隊有興趣，所以選擇投考警隊。

對於網上稱警察為「毅進仔」的言論，阿銘說：「每個部門都有優劣不一的員工，不應只針對毅進出身的警察。」他希望自己加入警隊後做好本分，證明毅進出身的同學不會做得比其他人差。

報讀了毅進紀律部隊課程的阿南於2017年的文憑試考獲「單位數」成績，後來曾到台灣升學但感覺不合適，最後選擇回港報讀毅進課程。他說，身邊有朋友常於網上發表「黑警」、「毅進仔」等言論，他不會在意評論，認為這些年輕人容易被煽動，「他們在留言前大多沒有自行思考，都是人云亦云，不能以偏概全認為毅進同學全都不好」。

香港科技專上書院的課程主任朱先生表示，到場查詢紀律部隊課程的同學人數與以往相比沒有大變化，而且不擔心網上言論會影響毅進課程的形象。

據今日資訊日所派的自資高等教育聯盟小冊子，中六離校生或年滿21歲的成年人可報讀毅進課程。

其他都算
連10分都考唔到的人話其他人容易被煽動 唔識思考
得罪講句 佢憑咩？

報讀了毅進紀律部隊課程的阿南於2017年的文憑試考獲「單位數」成績，後來曾到台灣升學但感覺不合適，最後選擇回港報讀毅進課程。他說，身邊有朋友常於網上發表「黑警」、「毅進仔」等言論，他不會在意評論，認為這些年輕人容易被煽動，「他們在留言前大多沒有自行思考，都是人云亦云，不能以偏概全認為毅進同學全都不好」。

單位數學人講易被煽動沒有思考？

十分都冇根本中學都未畢業
夠膽話人講野冇思考

毅進仔

唯佢獨醒

對於網上稱警察為「毅進仔」的言論，阿銘說：「每個部門都有優劣不一的員工，不應只針對毅進出身的警察。」他希望自己加入警隊後做好本分，證明毅進出身的同學不會做得比其他人差。

唔好誤會，我哋唔係針對毅進仔。我哋係話所有警察都係垃圾

救命,我都讀過毅進,你班傻閪咪撚害死人啦
俾黑警搞撚到俾人標籤哂
果陣已經見識過讀紀律部隊果d人最冇紀律最mk

讀得毅進都應該智力有問題

明ga啦

呢位同學好適合做警察

dse咁撚垃圾連2222都考唔到
話其他人人云亦云
無腦既人笑鳩有腦既人無腦

他希望自己加入警隊後做好本分，證明毅進出身的同學不會做得比其他人差。

咪就係一世做老散囉
唔通有白衫俾你做咩
毅進仔

小學生合埋眼考都單位數你自己讀咗咁耐書都單位數你知唔知醜
唔係話毅進仔一定唔好
但係你咁高調話自己單位數成績笑其他年輕人冇critical thinking 容易被人煽動就肯定俾人笑

讀得毅進其實一半智商都有少少問題，如果唔係公開試點會差得咁緊要

後來曾到台灣升學但感覺不合適
屌。讀唔掂就讀唔掂啦。不咩適
不適到要讀毅進

黑警你好

三毛

低能仔
先唔講政治
識做一定係做入境

到底要幾廢
先會台灣都唔收佢

其實點先考到單位數

一日毅進仔，一世都係毅進仔

咪係
全部都最撚煩

中英數通識合格哂已經有8分

廢青之最
dse讀唔掂去台灣 之後覺得唔適合
廢就廢啦
真係食物鏈最低層走投無路要去做狗仲夠敢話人無獨立思維
得罪講句 憑咩？

警犬一入職就2萬幾
出去打工多數到退休個日都無

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

英文數學差先做到

最無紀律既人去曬做警察

英文同數學求其考都有5啦,毅進仔真係弱智

有人唔做做狗？呢啲咪毅進仔思維囉

佢講出黎知唔知醜
Dse得幾分笑大學生被煽動？
究竟係哪來的自信

班醫生剩係死讀書根本唔識思考
我地毅進仔因為識思考所以先讀唔到書

證明毅進出身的同學不會做得比其他人差

唔會打得比其他狗細力？

笑撚死，佢講緊自己？
唔好拉晒全部毅進仔講，一直都係屌做黑毅班毅進仔

祝各位啊sir 前程錦繡
係連登仔的話

好事多啲自己人做內應

大大聲話俾人聽我係毅進仔

打鳩香港人唔會做得比其他人差

今日唔洗行咇咩你？放假上黎吠？要圍爐就去返你聽日個黑警集會啦 咁疊馬

入到學堂好快就被洗腦同化，變成只會盲目服從上級指令既克警

71去問下班狗

本身就係睇錢嘅人 點會因為大道理放棄

梗係無阻啦
因為佢地真係毅進仔
講真話叫佢地個名有咩問題

所以毅進仔都有好人叻人
但當差就一定無

社會渣滓

屌你老母得單位數,又無腦個啲最撚應該跳樓死
唔好阻住個社會
而家跳樓個啲反而係愛香港,有腦嘅
究竟乜撚野事

收皮啦
好做唔做做狗

你地班廢青大學生死讀書所以唔識思考
我地識思考所以讀毅進

屌 唔出奇啦 毅進仔仲有咩揀呀 唔通同班智力有問題嘅人討論人權公義？？

咁好正常je
毅進仔唔做警犬可以做咩
加埋佢地咁多師兄師姐都做狗
佢地又無咩腦 唔識分析 見到搵到啲錢
緊係瀨撚住警犬個春袋啦

Dse個位數智商應該冇90

個位數
係唔係去到台灣發現資料都唔識填
字又唔識多隻要死返香港做狗

連登政府狗︰私人工咁撚閪, 政府工薪高糧準, 報政府工有咩問題

之前去聽救護招聘講座但早到 講咗招狗先到救護咪聽埋 成場啲仔都係大陸仔樣 廣東話都講得正就問做狗前景如何 根本就冇香港人做都有成班新香港人爭住做

毅進仔學人講語文水平

同埋讀得毅進本身都係社會垃圾
讀完去做狗好合理 合符身份

沒有自行思考？
十分都無既白痴都有資格話人？
自我感覺良好

十分都冇，此post已完

毅進仔講呢d，等於一個太監教人扑野咁
笑你唔起啊垃圾毅進仔

做消防海關入境都好吖 真係咪撚做警察

阿南，不如你唔好叫阿南，叫垃圾啦

戇鳩仔收皮

話我地唔識咩叫法治dklm

想知個課程有幾易
點解 班咁的人 都畢到業

d 人心諗：反抗唔到不如加入

鳥為食亡

揀得毅進都揀無可揀啦
訪問佢地會祈望有咩答案丫

好正常
讀書差 唯一出路就係做犬

其實吾係話讀到書既人一定有腦 只係讀到書上黎既人睇既野可以廣d同埋有佢自己果行既思考方式 讀吾到書既人都未必冇腦 但一直以為自己果套係正義就乜都做得 就係一個好大既問題 可惜依家真係好多讀書吾成 又吾去學多d睇多d 走去做警察又冇獨立/批判性思考😑

讀到書 識思考嘅人點會撐共撐驚

得毅進仔先會做狗

所以根本唔會少人考左

錢作怪

一班社會垃圾

其實唔關學歷事，總會有啲人就係選擇為金錢埋沒良知，或者根本認清唔到世界發生咩事
利申:毅進仔，遊行同發夢都撞到同學

佢地根本就係要做地盤最底層, 運輸佬, 洗碗工, 清潔工果種人黎囉

吾吾

兩萬對佢地黎講咁荀

又唔可以咁講嘅
只可以話佢地揀咗條埋沒良心嘅路

又吾又emoji , 想點?

良心只係值個每個月2萬
冇啲骨氣 正垃圾

你唔覺得我講果幾種工種既真空 同差佬有幾分關係咩

求解

如果無咁好福利
你班弱智仲會入？
講到自己幾有思考咁

林奠：大律師不了解法例條文
習敗敗：侵侵唔識英文

屌你老母，垃圾毅進仔

我寧願做呢d工 起碼對社會有貢獻 黑警只係政府走狗

哇講出黎唔怕嚇撚死人
阿南你肯定好有獨立思考先考到單位數

讀乜撚丫，讀完又咪低端人口

講還講 做乜講英文
有冇考慮過人地唔識睇

警犬 入職已經近2萬5 現實就係咁

單位數
裸考都唔會單位數啦 真係智力有問題先會單位數

捉你牛熊打靶

上面講果幾種個工種咪成撚日話唔夠人既
偽進唔使讀完中五, 只要夠21歲就可以讀
你覺得原先讀唔成書果班人去左邊?
你估下讀得成書果班人會唔會填呢D位? 梗係唔會啦！

差佬果邊請到D低智既人入去做
低技術新移民就補充呢D位置, 慢慢換血
新移民年紀大做唔到地盤, 又可以話冇人做要請外援

嘩, 一石三鳥

abs

唔係歧視毅進仔
而係歧視班 有人唔做 入去做狗嘅毅進狗

另外有報讀毅進紀律部隊課程的學生表示，不擔心讀毅進會影響自我形象

因為冇自我形象

成班字都唔識多隻既垃圾
比多小小錢就仆住去做狗好正常

完全明點解依家前線啲狗會係咁
由得嗰幾分嘅垃圾搖身一變月入兩皮，就真係以為自己好撈得
就好似啲暴發戶一朝得志就當正自己上等人

成班垃圾
全香港最廢最冇用最蠢嘅後生都係呢度
呢啲咪就係個個禮拜上支那飲喜茶嗰啲垃圾支那00後

連喺台灣都讀唔到嘅毅進仔笑人冇腦

係 毅進仔

促請林朗彥向公眾及眾志交代致歉！

屌 唔鳩溫鳩考都雙位數啦 弱智

報讀了毅進紀律部隊課程的阿南於2017年的文憑試考獲「單位數」成績，後來曾到台灣升學但感覺不合適，最後選擇回港報讀毅進課程。他說，身邊有朋友常於網上發表「黑警」、「毅進仔」等言論，他不會在意評論，認為這些年輕人容易被煽動，「他們在留言前大多沒有自行思考，都是人云亦云，不能以偏概全認為毅進同學全都不好」。

佢地真係覺得自己好醒 明明係眾人皆醒佢獨醉 就以為係掉轉
笑到我

根本大部分黑警低層都係呢類人

話d人俾人煽動
佢就咁撚醒冇俾人煽動
但佢就考個單位數出黎

連台灣都讀唔掂要死返黎讀偽進
唔做黑警仲可以做啲咩？

講咁易咩 入境好似最多大學生散仔

5科2都10分
究竟單位數點考，仲難過做狀元

年紀輕輕就有好似廢老咁「成熟」既思維

讀得毅進就係低過2 得1或者u

Dse 5條2都冇既人話其他人冇思考

屌真係出自內心恥笑
已經唔係聞到酸味咁簡單

20歲grad 就25k
30歲只計通漲未計跳pt ~37k

「證明毅進出身的同學不會做得比其他人差」

扑人扑得大力啲？
我唔係笑你讀毅進
我係笑你書都讀唔到去讀毅進，然後心甘命抵去做件垃圾

做咩呀 你好嬲呀？連續覆兩個cm

有人唔做去做狗

本身又廢又無腦 仲要係到批評人
佢一定係個出色既黑警同廢老

我啲同鄉讓你一科中文都唔止10分啦

呢班人仲可以搵咩工

英文讀唔掂入唔到大學讀HD 副學士都可以理解 10分都無真係人間垃圾

華人賤種依附權力而生，我咁耐以黎冇講錯

佢有選擇去做狗既權利
我都有祝佢全家不得好死既權利

正常，笑貧不笑犬

港共政權傀儡

毅進仔果然係毅進仔

dllm咪再屌毅進仔啦好有
respect plz

要幾撚蠢先可以DSE單位數有腦呢個器官既人裸考都唔會得個位數啦仲屌人唔識思考

蠢到咁撚樣唔怪得要抱住警犬份糧

呢個先係重點

我唔理班考得唔好嘅人想做啲咩讀啲咩
一句講曬，你做得警犬就預咗你會冇咗一半朋友，甚至你只會得返你啲警犬朋友
至少我，如果我身邊有朋友考警犬，佢唔會再係我朋友
我諗有好多人同我一樣諗法
做人定做狗，自己睇路

你又有幾醒呀
靠幫毅進仔奶而擦快感

毅進出黎要有「錢途」除左做狗真係冇, 出黎做個普通文員仔服務性行業得果萬零數, 做狗兩皮仲可以周街「痘」人幾好

咁有志向又唔見佢地做消防

講個笑話：Dse10分都無

報讀了毅進紀律部隊課程的阿南於2017年的文憑試考獲「單位數」成績，後來曾到台灣升學但感覺不合適，最後選擇回港報讀毅進課程。他說，身邊有朋友常於網上發表「黑警」、「毅進仔」等言論，他不會在意評論，認為這些年輕人容易被煽動，「他們在留言前大多沒有自行思考，都是人云亦云，不能以偏概全認為毅進同學全都不好」。

一個DSE個位數既人話年輕人冇自行思考
你照下鏡先啦好唔好呀
我地冇自行思考,我驚你連思考既能力都冇

嬲嬲豬
番屋企做狗啦傻仔

呢啲人根本畢唔到業

每年都有人連合格都做唔到

得毅進學歷，仲有咩工可以一入職就2萬up?
佢地10個裡面有7個都冇能力搵到份好過做狗既工，咁佢地梗係入去做狗架，咁人數點會下降

個位數既毅進仔
接受訪問就講到幾正面
咪又係為錢做狗

唉，冇得救。

hkit信譽好 字號老 設施一流 分校網絡遍布全港
毅進仔都可以輕鬆大學畢業

毅進仔唔會考到入境

Hong Kong is not Chi Na, not yet....
毅進仔: is is is...we dog

華人賤種為份糧出賣下一代未來，食人基因

老老實實
除左廢個堆 乞食科個堆
30歲前點會冇兩萬幾

25k點會唔吸引..
一入職養埋車都仲得.
紀律部隊又有津貼

毅進仔唔係去做警犬仲有乜野出路
fresh grad唔係神科都冇2萬幾啦

班毅進仔基本上都係智力又唔及人
毅力又唔夠人
上課只係識搞事嘅社會垃圾
佢地基本上自己廢到以為全世界人欠左佢咁
依家仲唔係機會報仇咩

成班腦入面淨係得錢嘅廢物，啱曬做國家機器

無地盤佬你有屋住?

其實毅進仔冇問題
係做狗既毅進仔先有問題
無學歷唔緊要
但係連良心都無真係恭喜你老母

班毅進仔邊會入到IMMD, 得狗先會收班垃圾架

咁多紀律部隊中得狗先收毅進仔
入境 海關 柳記唔收
消防又過唔到體能

垃圾毅進仔

不如統計下黑警學歷同示威前線學歷？
幫毅進仔護航，你嘅智商都令人擔憂

黑驚平均壽命55歲
用自己健康同條命換錢

依班人真係冇得救

柳記收呀，點會唔收

單位數真係學障

毅進仔話人唔識思考 同個冇腦既話人弱智有咩分別
人唔笑 狗都吠

比班讀唔成書 思考能力都冇嘅人拎槍真係安全咩

毅進仔
一係跟車樓面執倉皮零嘢
一係克警3皮
根本唔洗天人交戰

如果係一個單位數廢老或者其他職業就好笑
但係一個將來會揸槍的執法者咁講真係笑唔出

啱啦 毅進仔去哂考黑警仲好呀
唔好出黎私人市場獻世

做黑警係佢哋唯一反底獲得高人工的機會，唔做？咪傻啦...唔通同你走去做office工比仆街老細剝削，拎$9000人工？

點入到呀
abc都串唔到

算啦，社會最撚蠢個班人黎仲想同佢地有正常溝通已經好有問題

垃圾先去台灣讀書， 但係條友連台灣都趕返佢過嚟， 佢應該係垃圾之中嘅垃圾

波台會然好多毅進仔
鳩sir
港毒之父

唔好勞氣
睇睇個會員號碼
Block
上一頁

有撚食閪做狗

咁講真毅進仔唔做警察可以做乜
社會點都要有機構吸納呢班白痴

真。毅進仔

口裏說不

唔考警隊仲可以做咩

佢既諗法係賺一世政府錢

咪係 我27 花紅都28k 一個月 本人本身唔叻仔個類

但起馬唔駛做狗

有一大半都係乞食科

分分鐘通識攞一先10分

乞食科都係訓練你個人既應變能力姐
考下政府 (非狗) /創業/保險...仲有好多選擇
個人夠sharp 夠醒 好多都搵得多錢
有時啲野唔使隨波逐流既

利申 乞食科 30k up

成班垃圾無得救

有幾多會做幾年就過20
除左政府，教書

仆街
毅進者叫人要思考多d

十分都無其實係咪有唐氏綜合症 我啲唔讀書既同學合眼眼唔撚洗溫書都考20分啦 仲好意思話人唔思考 呢啲咁既垃圾廢青應該拉去打靶啦 仲係到考警犬遺害人間 真係唔驚有報應報落屋企人到

失控警犬係名副其實ge毅進仔
出自佢狗口嘅英文大家一齊先睹為快

對得住佢哋學歷

起毅進啲課程展覽同報讀處派黑警文宣有冇得諗 雖則佢地成績唔好 但唔代表佢地人品唔好 至少起入學堂之前仲係

讀唔到書 又想搵高d人工
差佬真係最好選擇
香港地 大家都係睇錢至上架啦

所以成個警察部咪咁撚冇內涵囉
淨係識得吠

毅進仔你好

毅進同學歷唔係重點呀
大家只係話你出賣良知同出賣人性啫

其實我有時覺得佢地唔係出賣良知
係從來都未有過良知
蝦蝦霸霸的人邊有良知

好想聽下佢接受訪問嗰陣既口吻

成班都好大喜功，
經常劫執法者嘅身份黑白不分
本身已經冇智慧冇內涵
做得警犬連良心都冇撚埋

讀毅進話人無思考能力，屌你講出黎人唔笑黑警都吠啦

你算把啦
擔心吓你啲同事啦
你睇吓嗰日畀人困住喺狗籠幾撚慘

完全對得住學歷

似足非法狗場啲狗咁

係咁㗎啦，得幾萬蚊人工
但平時串撚到以為自己月入六位數

其實佢地無講錯
佢地就係唔容易被煽動
所以讀咁年書老師講極都唔識攪到要讀偽進咯

門口狗s

兩科選修有1都10分點先可以個位數

十分都冇果個弱智死撚番去KFC炸雞啦

連炸雞嘅資格都冇

英文程度與學歷成正比
I'm very thanks my wife

毅進仔黎講，佢都算吠得最出力

真係查完字典都唔明

只要入警校個刻你嘅身份就唔再係人
無論讀幾多書都好，你都一定會畀入面洗腦

為左個兩萬做狗 你試下得番10k仲有冇人做
見到班狗懶係滿腔熱誠 正義超人上身就想嘔
簡直不知所謂 祝你班popo成世食屎

毅進仔係好樂意入去做狗架
滿腔熱誠由個心到吠出嚟

做狗仲要覺得自己好撚拼搏正氣凜然

屌你老母之外，冇嘢想講

重有呀

笑到我
會顧及自我形象
應該唔會hea到個位數分數？
除非智力有問題
咁就唔怪得佢地

我喺呢度奉勸青年人 特別係窮嗰啲 見到兩皮野就不捨出賣一切既傻西 做警犬入到去洗腦仲勁過傳銷
唔好撚成日以為自己一個廢柴可以改變到成個警隊
因為最後每一個人都會被同化 成為一隻冇良知 殺香港市民唔眨眼 好壞不分既9

咁讀唔到書都要有著落架
邊到佢有得揀

幫幫手散出公海唔該！！！

特別窮嗰啲呀！
窮都要有骨氣有良知

1.要通宵 2.要輪班 3.日曬雨淋
最難頂個三樣條件都有齊 二萬幾人工有幾高?

仲未計 要比上頭指指點點 又要比街外人指指點點
而且基本上無轉工升職依條路 難轉工

以為自己入到去唔會被同化 好撚清高然後又會改變風氣？ 你憑咩改變三萬人既諗法？fucking joke

唔好撚以為兩皮起薪好多 係你地井底 兩皮係好撚basic

記住呀，毅進仔！
入到去你係警察部最低層最低賤最冇存在價值個批
改變風氣？
憑你哋班最下欄嘅警犬？

大佬呀 你唔好咁痴線啦

根本考警察就要品格審查
係講緊要起埋你中小學既操行黎查

呢啲好撚基本啦政府工
最緊要面試嗰陣啱feel
呢個世界識人好過識字啊

識得有條女 中學坐底十個缺點 上年出咗班

今時今日仲會去做9既係咩心態？窮西思想以為打份呢啲冇尊嚴既工可以救撚到你個爛賭老豆？定係可以幫到你個大6鄉音老母等佢唔洗出去唱歌比啲呀伯抽水呀？

三歲定八十
個人閪就永遠都閪
如果細個都操行差我點放心比呢D人維持治安

但而家警隊除咗稍為高層有啲墨水之外
其他大致上都係讀書唔成，
高不成低不就，能力有限嘅人
特別嗰啲藍色衫

最後 呼籲一次 如果你唔想連小市民番工都會經過叫你死警犬屌你老母行開啲 呢個尊嚴係靠你自己挽回
利申 躁底OL

你反下d垃圾校規已經十幾個啦 根本就係賤種先接受到當差個環境，人本身既問題。

有撚墨水咩 I can't find the right word 我以前補習啲小學𡃁好都好過佢啦 三萬隻9都係文盲

超過8成無學歷既 都係自細唔努力 見自己做私人工似足一般香港人12k頂盡最多得兩萬中 見做狗起碼24k到34k年年跳pt 到退休都起碼一路34k 又有權又有枝炮揸 見到人一句懷疑你就可以check你 佢地成世人未威過做到狗咪串串共可以踩番人囉
呢堆人先係最危險 eq低 無獨立思考能力 無自我控制能力 你睇佢地講野就知 仲衰過樓下d飛仔 好似用下腦都好難咁
係既佢地贏到份高薪 但大部分都早死唔係因為辛苦而早死 係佢地無自我控制能力 個人生活揮霍無度 食煙飲酒唔在講 大把去叫雞high野 仲衰過二世祖

有人唔做去做垃圾

咁我諗失控警犬呢兩公婆真係世界級

你苦不離？

地盤搵得唔少過警犬掛？地盤唔係正當職業咩？
班廢柴好撚中意幫自己搵藉口繼續做暴政既奴隸
如果有一個地盤佬同一隻警犬追我
Sorry呀警犬連做我樓下看更都唔配 所有同警犬拍拖結婚既女人都係臭西

一句講曬 思想貧窮 目光短淺 先會做9

如果係高級督察呢？
80k + housing allowance
相信好多港女都忍唔住

Sorry但我都真係忍得住 唔係話自己好撚清高但由細到大唔愁衣食 已經擁有好多 廿頭但對物慾已經接近無慾無求 但有好撚嚴重既人格潔癖 警犬配我唔起

以為一份糧加少少甜頭就可以買起所有人既尊嚴同本性？比你地以份un糧就可以收賣都既 咪就係依加咁撚樣既quality囉 四肢發達 頭腦簡單 港女唔好撚以為執到寶 同呢啲社會垃圾一齊以為可以做到上流社會好似Janice man咁？等下世啦 cause you all have A FUGLY SOUL

係黑警呀 屌你老母

全民皆兵，劉健明

咁紀律部隊班又唔係淨係for考警察
裏面係包含晒咁多個紀律部隊嘅資訊
消防海關啊入境啊懲教嗰啲都有
專比想入紀律部隊但係又十五十六冇明確目標嗰啲人讀
如果係專門考警察嘅話
佢有一個專門係叫警隊備考嘅課程
報呢個嗰啲就真係要屌啦
識唔識小人讀完紀律部隊課程都冇做警察係做懲教消防嗰啲
所以唔一定報個課程就係考警隊
利申：非打手好撚柒憎警察
只不過覺得咁樣一次過屌晒報紀律部隊班
但係又唔係考警察嗰啲人有啲慘

唔好講到自己有得揀咁 毅進仔

講到咁撚好 如果明天差佬人職薪水大減一半 仲係咪咁講

幾年後就變迅龍打鳩市民

「政府工」呢三隻字係香港實在太吸引 政府工同普通私工 比人揀一定大多數都揀政府工 無論薪酬 津貼 等方面都比私工好太多 好難叫人唔揀政府工
同埋班condom仔出黎冇工揀 有份優差唔揀就傻喇
根本由一開頭歸還香港個時香港已經半玩完 咁啱班人就貪得無厭 有錢都重要追錢 重要係犧牲他人嘅利益嚟追 所以香港已經變到垂死嘅地步

一入職2萬4

年年加人工 到頂薪又有機薪金調整再加 當無學歷做唔到沙展 都起碼升到雞仔餅 仲要make sure到退休都係高人工 唔會炒你

＃270042
黑色三毛警報現正生效

點解要用英文呢

不如佢打番中文啦

語法錯到唔知佢想表達咩⋯⋯

晚清覆亡前幾年，一樣大把人閹咗自己個仔，借貴利行賄送入宮中做太監!

#270042 三毛我屌你老母

因為香港社會嘅腐敗 亦都反咉咗人性自私嘅一面 求自保不如做政府隻狗還要好

人格幾錢都買唔起 毅進例外

Wfc你就死翻出去啦
冇人迫你care啊死廢柴
仲死入黎吠 r人應你機

大家咪再應個三毛 話唔定有回應有$0. 3分

躝啦屌你老母知唔知wfc點撚解呀死文盲唔撚係咁用呀唔關你事就死撚去出啦冚家鏟成家生性病

其實正常。
呢d供需問題姐。
不過我覺得考警察要求應該係要提高。依家班毅進仔根本理解唔到咩叫做專業。連醫院閂警岡都做得出就知警察幾咁垃圾。
真心要提高返個質素。

每年大把大學生去考啦..

報讀了毅進紀律部隊課程的阿南於2017年的文憑試考獲「單位數」成績。

連10分都無，即係連5個2都無.... 除左真係無腦係點做到....

係呀。
其實兩者質素都要提高。
同埋，你私人巿場一日係咁閪，樓高一日係咁癲。一日都會咁多人去考正苦工。唔會改變。

每人都有個價。只係一般巿民個價其實好低。

成班垃圾就縮番入老母個閪啦 學書唔成唔緊要 宜家咁既時勢仲講埋d 無腦言論

考單位數應該思考能力只有小學生程度
唔當差可以做啲咩搵兩皮野一個月

私人冇咁既人工同唔知幾時炒人 緊係多人做黑警
唔好話我歧視毅進仔 咁多紀律部隊唔做係要做狗 係人工高姐但冇思考良心 仲差撚過其他紀律部隊

關咩事, 講緊D人SHIFT哂去唔岩既地方
你同我講個工種既功能做乜

毅進仔話人無獨立思考，會唔會太好笑

毅進仔唔做狗都冇咩好做啦

機會來了，半年免費軍事訓練，完左pop都唔去

咁呀
牛熊雙殺係愛國愛黨既網路維穩員，日日享受大灣鳩鯇魚魚生
祖屋被人強拆佢會跪住感謝黨
老母上訪就比人的入精神病院
個仔就日日讀愛國愛黨學校，
然後打機碌撚晒老豆d錢去課金，再斬鳩個老豆

佢地明就唔洗讀毅進啦

成班垃圾

有冇人覺得紀律部隊嘅入職要求應該要提高
起碼要大專畢業

佢地個程度應該唔明個分別係邊

你問個真係讀毅進為考紀律部隊既人

問佢對"毅進仔"稱號有乜睇法?

可以有乜睇法?

佢真係毅進畢業嘛

不過人地考到笑騎騎收兩皮一個月.由得你笑

完全同意
大學畢業都唔過份啦
俾d會考零分 嘅讀一年就洗到底
大專其實好基本， 起碼學翻兩年
哂走 d 真正無思考嘅垃圾先

你做下功課會好D
偽進既LEVEL係你地上面黎講係連專校都無讀過既LEVEL黎呢D人做專業人士...?????

可能全部absent

唔識字唔緊要
强烈建議入警隊前要接受心理測試
唔識字最多處理唔到文件
個心態有問題
就算體能爆標、高學歷First hon畢業都好
佢地只係助養緊恐怖份子

愈笨嘅人先唔會反抗，聽命令

鄧寧克魯格效應（英語：Dunning-Kruger effect），是一種認知偏差，能力欠缺的人有一種虛幻的自我優越感，錯誤地認為自己比真實情況更加優秀。簡言之即：庸人容易因欠缺自知之明而自我膨脹。

緊係無阻la,毅進仔唔做警犬，有咩做

消防體能捱唔到
海關入境又冇料做
唔做狗做得d咩

笑死
唔通眾人皆醉佢獨醒？

識少少思考就唔會單位數啦

推

大佬呢班廢柴一係蠢一係由細hea到大
唔做狗可以做啲咩呀
係得嗰個環境先收容到呢班社會垃圾

好多蠢既人生仔
生出黎又係蠢既
咪累積咁多廢老同毅進仔

讀唔成書唔係大問題 最大問題係竟然去賣港

口裡說不，身體卻很誠實。

呢班垃圾唔做黑警可以做咩？洗廁所？

18學年 三毛狗書都未讀過收收皮ok

都話明毅進仔， 識鬼獨立思考！
識就唔會通識都唔得要讀毅進啦

升唔升到沙展都成問題

大撚把大陸港西爭住報名啦

講真，毅進唔做呢份工，又真係無咩好做。
政府擺到明懷柔佢哋

如果警隊競爭咁大人工就唔會兩萬四都年年請人啦